利狗真係浪費左古天奴

咁勁要同班豬隊友一齊踢